fps 可唔可以剩係用電郵

唔用電話

可以

可以連電郵電話都唔落，齋要佢個FPS ID，但唔係間間銀行可以齋用FPS ID 過數